有冇人玩過呢隻game

呢幾日見到有連登解密大賽即刻諗起呢隻game
細個玩到十幾關就放棄咗
估唔到2004開始14年都係得48個人爆機
有冇人一齊闖關

我入去先

第二關

約URL改做level3輕鬆過關

第三關

張圖冇特別
將URL false改做true輕鬆過關

好似幾好玩

第四關

暗位有兩行

摩斯密碼...

上面VOODOO
下面POWER
㩒金幣登入
username: VOODOO
password: POWER
.
.
.
原來要細楷

幾值得玩
但去到越後越難有方向
尤其是涉及source code果d
未見過真係唔會諗到

第五關

唔識咪Google...
原來係Big Daddy Voodoo Daddy嘅Simple Songs入面嘅歌詞
睇蒞條友好鍾意呢隊Band
㩒遙控粒開關制登入
username: simple
password: songs

第六關

如果用電話一睇就睇到下面有兩行特別嘅數字
用電腦就要手動highlight或者睇原始檔

會唔會係ASCII?

ASCII係電腦編碼系統，可以將數字、拉丁字母變成數字傳輸
將上面兩行轉返做拉丁字母會得到

㩒左下角個圓圈登入
username: lilk
password: uorh
.
.
.
錯撚咗
如果用電腦喺登入會見到提示

Anagram即係將字母次序調亂構成嘅新字
lilk, uorh嘅anagram..
username: kill
password: hour

隔離post嘅巴打

第七關（卡咗一陣關 ）

又係睇source code...

個包裝應該係一隻叫Twix嘅朱古力
有花生醬

唔知咩係deutschland
Google "deutschland twix"
第一個result係
同提示都幾脗合"times have changed..."
網頁Title嘅"he went to the old school"
原來Twix以前叫Raider
將網址tieman.htm改做raider.htm

"You are wasting your time here"
"dnourayawrehto"
dnourayawrehto調轉係theotherwayround
the other way round
即係調返轉
將網址改做rediar.htm
得咗
((其實網址sdrawkcab係backwards調轉，已經畀足提示))
((deutschland係德國嘅德文))

twix 係caramel 唔係花生醬
每日一條做早餐

細個都幾鍾意呢類網頁闖關，好記得人人都可以開個Yahoo geocities寫website，於是自己都整咗個，都只係識得玩吓button同source code hints，而家冇曬喇

想睇你哋講點過每一關

好記得.jpg果關。我係果時先知jpg讀做j-pack